DBP係黑店-脫毛討論區19

啱啱想回覆先發現過咗1001 所以update埋一樓

有錯請講， update 少少嘢更新番#12至#17

1001嗰位要開新post呀～～～～!!
爬返一個舊POST，請先追po後發問。

#1
#2
#3
#4
#5
#6
#7
#8
#9
#10
#11
#12
#13
#14
#15
#16
#17

更新咗少少及加返 #12至#17討論

DBP黑店
比左錢既絲打都唔好再上去做
約左時間未比錢既更加要Cancel

睇完第一頁，同起碼爬返一個舊POST先好問野，呢到班絲打唔係你個CONSULTANT，
伸手黨最撚可恥

1. 脫毛去邊間好? 排名不分先後
A PLUS 價錢公道 衛生 零SELL
BEAUSKIN 價錢一般 少SELL
DEVON 價錢算抵 一般衛生 重度SELL
YANIS 價錢極抵 唔衛生 重度SELL (睇運)
WIISH DERMA 價錢算抵 少少SELL拒絕三次就ok
CUTIS 價錢算抵 中度SELL （睇運）
MEDILASE 價錢中上 衛生 少少SELL
DERMES 價錢昂貴 衛生 重度SELL
HAIRLESS 價錢中上 衛生 少少SELL

2. 脫毛前有咩要注意?
2-3日前自行剃毛 怕剃損既濕剃+梘液 或者買舒芙剃刀
同埋多做保濕, 起勢咁搽LOTION 脫個陣無咁痛同起紅點
唔可以食暗瘡藥物 抗生素個D

激光脫毛後注意
脫毛部位沖涼唔好沖太熱嘅水，使用溫水。
脫毛後唔好暴曬太陽，避免使用去角質或磨砂膏刺激。
可正常外出，但避免太劇烈嘅運動。
脫毛後避免去浸溫泉，焗桑拿。
激光脫毛後加強保濕，減少陽光曝曬。

3. 激光同彩光有咩分別?
激光的功能— 針對性和比較深層問題 例如：去斑、去疣、去紋身、去疤、脫毛、脫墨等等。
彩光的功能— 非針對性和比較表層問題 例如：美白、收緊、提升、嫩膚、收毛孔等等。
簡單一句 彩光脫唔到毛 脫成世都仲會有, 只會變幼同慢左
得激光先可以做到永久脫毛

4. 激光755同808, 點揀好?
一句講哂, 揀755.
808脫到你個孫出世都未脫完.

5. 想平平地脫幾個唔同既位 應該一間脫晒定去幾間?

視乎你想脫既位係邊到 多細位可以去唔同公司
細PARTS推介: DEVON $688包兩個細位，INSTASKIN $290上唇/underarm
APLUS underarm $980永久保養
大PARTS推介: YANIS $2000 四/五PARTS PEAK/NON PEAK價錢，唔建議bikini
最近好似有變動，建議問下佢最update 價格。

6.點解乜乜乜脫毛公司好似無人討論過嘅？
可能性有幾個：808脫到下世嘅不在討論之列
7.細公司無乜人聽過，冇人去過。
8.黑店黑到個個都知無人會去
9.要了解用咩機？ 用咩貨？影響效果及安全。

10.自問自己有米，經濟能力ok ,負擔得到嘅話就要揀高檔小小，就可以去市場上三大脫毛dermes medilase hairless 哩三間，環境又靚又及衛生，但就可能貴到阿媽甘，建議先向佢哋了解清楚問好價錢。格好價接受到先去。自己比較下。有好有壞。

11.而家全身脫毛最平可以考慮 WIISH DERMA aplus yanis beauskin 環境中型都ok , 不過唔好指望高質服務，自己比較下。有好有壞。自己分析

12. 建議再打電話或whatsapp facebook IG 去了解清楚間公司是否岩自己，了解最新價錢，了解付款方法，有冇分期，服務效果安全措施，亦都可以問有冇免費試一次或單次，可以更加清楚了解間公司會否hardsell ，服務及療程細唔細心。自己滿意先join

呢度好多人暫時都會用WD APlus 作比較,有一位絲打老豆跟你姓，兩間都去過，作出以下評論大家都可以再參考：

見好多人問wd定a plus好 我詳細解釋下
A plus 同wd我都有join過
A plus係早期cwb join$980 underarm同$1400上唇 兩part都係永久
wd就係後期 tst join $9800全身冇加ivo （join a plus個時仲係學生冇咩錢 grad後見wd平平地之後就join咗）
A plus 衛生環境好 保證零sell 治療師都唔錯 冇拖光問題 可以參考下打underarm 下數一邊會有30-40下 上唇7-9下 治療師幫你脫毛前點都會幫你落咗妝先 之後會幫你搽cream
Wd 衛生尚算OK 問頭成日會有毛係床 之後佢有Mon post都有改善到 係sell人方面 wd間唔中會係你脫完毛後叫你入房簽名 再順便sell你facial 未算hard sell 佢比張紙你有唔同plan 睇你有冇興趣 不過你話冇都唔會chur你 治療師方面 好嘅治療師都走晒
我依家random冇指定人 上星期去個個都唔錯幾細心 但好個別 有啲治療師拖光問題好嚴重 可以參考下 underarm打25-30下 上唇10-15（對上一次個治療師打特別多） 不過wd就唔會主動幫落妝 話有化妝先會幫你 而且cream佢都係成支俾你自己擦完先走
我揀Wd原因主要係因為平
但如果各位絲打唔介意嗰$5000 建議你揀a plus

WD 6800 全身勁吸引 廉價脫 心動

樓主好偉大 開返post了繼續熱烈討論

樓主快啲提埋大家黑店改咗名叫onlux啦

有冇絲打脫過bare hk佢個無痛好吸引但又見冇咩真實comments 得翻d KOL廣告

見佢學生有半價脫細part都係二千幾 但想知會唔會係脫十世都脫唔完嗰d

寧願去WD $6800 join 全身 ， bare hk 我都見過有KOL， 我有朋友去過bare 勁sell 叫人買6萬蚊，但原來用韓國cheap牌子脫毛機， 我朋友最後耳仔軟買咗一萬蚊， 做咗一年都冇效勁多毛，仲要每次上去都俾人hardsell , KOL 唔好盡信。

我都留意到，希望大家都知道DBP =Onlux

Thx差d信左了

有無人試過

出面大把細部位$980

話自己開咗九年？一係就講大話一係就係間舖頭又改咗名，正常做得好嘅點會啲名成日要改？自己諗呀！

WD 唔係$9800？ 無啦啦點會係$6800？

想搭單問 係wd打pico ok嗎？

$6000按摩 你買咗好多次？

我本來想做A Plus，但係見到連UA都執笠有啲驚，絲打驚唔驚脫毛公司執笠

呢間都算歷史悠久㗎啦

岩岩差啲想開19 研究咗好耐唔太識開

我諗住上去做先問vip
點知個個價唔同，又唔講褔利，好奇怪
唔好為左join vip 唔小心買咁多療程
依家疫情，好多野都好難講

我明，但係見UA都頂唔住

無得驚㗎咁驚你咪揀一次一次俾錢果隻

我本身脫開yanis 有成8 part
之後佢sell 我upgrade 脫全身8000 好抵

不過我脫面都想揀番A plus
有無人知道A plus 只脫面毛幾多錢🥺

真心搞咁多野想人join treatment 我寧願分兩日打 join之前又唔講明 新policy應該要分開新舊客囉

同你講返聲先，我套用左你最後嗰段留言，希望你唔好介意

我覺得巧立名目呃你哋去做其他療程分，一級一級咁樣上，大家真係要做英明消費者，唔需要嘅嘢就唔好夾硬俾錢做啦。佢哋pico 都要$1000.1次仲要冇人話有咩好效果，我就唔會去佢哋度做facial啦！

係喎！如果係咁佢不停出一啲新嘅Policy, 舊嗰啲就當冇講過, 真係任佢搬龍門

佢fb得兩個follower

有啲心動想join aplus full bikini. 我想問bikini IO 同patpat係咪另外加錢架？大概幾多？同埋tst服務好唔好因為比較近屋企

定係join full body抵啲呀

有冇sis 食緊20mg a 酸 都去做激光？ 有排食 唔想等

同問同問，仲係睇到$9800

唔緊要

一直都$9800㗎

TST服務ok架, 不過都幾多人book呢間分店, 我會建議full body嘅~ 雖然價錢係貴啲, 但係相對性價比高, 始終佢個package包埋bikini位同埋永久保養, 完全唔洗擔心次數有限制令到脫唔哂毛毛

平日晏晝時間應該會好啲？tst有冇分咩新舊機呀

唔敢答你邊段時間易book到, 依家開業無耐實難約少少, 我印象係有2部755機, 好似for唔同階段用, 所以無新舊機之分

唔好啦絲打 忍一忍

我堅守到最多都係買3次facial plan
雖然單次貴啲，但真係執都唔怕

買咗30次但按摩真係好唔錯
但我已經俾咗咁多都爭7000幾 好嬲

姐係200蚊做一次？ 一次幾多分鐘啊？

借朋友ac
之前朋友介紹去devon
去完第一次都覺得幾好
之後去親都勁hard sell
我已經諗住下次唔帶卡上去

1 part 45分鐘 可以一次做多過1 part

有無絲打去過you beauty脫毛？間野如何

有冇絲打去過hair fade beauty?
見佢好多plan都好抵咁, $2888揀10個部位脫, $6900就脫全身, 仲寫明用755 candela
但見間公司2020年11月先開好驚會中伏

新公司咁平

一係sell到癲
一係搵水魚

yanis都貴佢一個double

呢間啲人好hardsell
之前佢哋係商場擺booth
Sell咗我半個鐘先肯俾我走
佢個時叫我俾$100去試做facial
最後我梗係冇上到去啦

脫毛就唔知了

有冇人去過Beaute Like 脫毛

我check返發現呢間我中五就俾佢sell過
話做問卷 唔洗個人資料
最後係sell 88蚊facial

喺旺角東站俾人捉住1hr
當時好細個

最記得佢話高ling代言信譽保證

新手想問下點解755好過808嘅？唔係808深啲會脫得快啲咩？

Thank you

次次臨脫面之前先黎生瘡
明明一星期前皮膚仲好好
連個天都唔中意我

咁如果係808嘅話係咪即係唔做好過做？因為我見devon $366 三大三小好似幾抵咁諗住試下

你係咪講緊A記分店？Pauline 係我個治療師, 好細心㗎! 但係佢好高大㗎而且唔算瘦囉

再加上而家755價錢都唔貴啦! 有乜理由走去用部渣啲嘅機

想問下打面毛通常開幾多度先正常

真啊 佢真係好好，好有耐性

想問下yanis bikini 位 用咗自選parts 揀曬V I O
做咗一次， I位完全冇分別 ，V位甩咗7成左右
係咪正常

Push

尋日今日去翻cwb a+做翻 發覺一路跟開我個個細心女仔都唔係度(啡長髮紥馬尾) 換咗個我之前一路未見過嘅打 有冇人知啡馬尾姐姐係咪冇做定調咗去其他舖？

Full bikini咩價錢？

想問有冇人有留意vibes beauty?見佢7800脫全身包3年保養 用755機 會唔會伏

我去咗3日都見唔到啡頭髮樣好cool 但好細心個個

但多咗個黑頭髮 細細粒 既女仔

呢間呃人好出名

想問有無人join過more beax $388個任脫優惠？上網睇d人話呢間都ok但普遍都係join普通plan

如果join 388plan會唔會hard sell/hea做

我記得佢幾個月前好似做過一次係$10800 full body 4+4, 你問吓佢哋會唔會再做返呢個優惠囉

其實呢啲價錢真係連交租出糧都唔夠啦！ 佢上去如果唔係狂sell你, 唔通會做蝕本生意咩

你可以打電話去問下佢哋個女仔去咗邊㗎，我之前都係咁樣先至Pauline去咗觀塘

千祈唔好join呢啲只係得兩三年年期嘅，因為一定脫唔清，脫毛一定要搵永久保養

我都見到 有少少心動
你有無去到？

學生無咩資金 想做全身脫毛
睇咗好多資料 得出下面幾間都有啲心水
全部都係用GentleLase Pro 755nm 想問下大家意見

1. Cutis $6800 永久
2. Hairfade $6900 (4年) 2020年新開
3. Wiish Derma $9800 永久

邊間好啲

Wd for sure 啦

咁a+ 15800呢

你唔介意分3 parts去打就ok囉 我當初都係a+同wd揀咗好耐 最後揀 學生去wd打有優惠 唔難book 唔hard sell仲有referral 介紹得多人變相抵好多 coupon對分

最後揀wd*

cutis 6800得三年 冇永久

page1有wd vs aplus

Devon 煩到仆街，已加左兩次錢都次次sell

Cwb, tst好full...同埋cwb部機新d 之前我個治療師打得唔細心 之後反映過細心咗好多 我都係學生 join咗cwb wd 唔難book 可tg我 對分

未去呀 仲諗緊
諗緊好唔好去個免費試做try try先
唔驚佢hard sell 係驚hea打曬左d錢

今日去第一次aplus 做part1感覺良好 但仲未去到最痛part3嗰啲位希望無事
想問吓係咪只要退咗紅同埋唔曬住太陽的話
做運動就ok?
因為有跑步習慣唔想斷咗

我早兩日去tst aplus
之後話尖沙咀同一條街多左個鋪做脫毛
治療師話太多客所以將本來既office都用埋黎做脫毛

咁你覺得yanis脫成點？

咁犀利, 咁快又開新鋪, 上年先開咗觀塘咋喎

我都想知
但幾百蚊 可以試下嘅

可以做運動

已經book左星期一去試

我都想要按摩，有無detail? Thanks
全身？每次按幾耐？一定要買30次咁多？

試完可唔可以上嚟分享返

見evrbeauty 有優惠想狗衝，有冇人試過？

咁就好因為做運動好難唔體溫上升同出汗
怕有影響

呢個月個優惠唔抵，因為得6次，雖然唔限年期，但冇保養喎。通常6次都係唔夠

去過兩次，真係零sell
仲要好似唔似多過幾多錢先比用credit card

而家脫緊
次次sell我半個鐘先放棄
煩到
脫毛嘅話睇下邊個做
但係個facial認真掂
我啲黑頭粉刺好勁
做左1次少左勁多
但係啲sales真係勁煩
脫毛嘅話都係唔好哩間

咁平伏味濃

有冇推介邊間脫臉毛比較好

我買左1次試下先 因為都幾貴
好似係咩海藻facial 大針小針入你個真皮層
個名唔係好記得 見佢講到幾勁咁所以試左
不過要有心理準備 我皮膚唔好 所以好多位比佢sell到 做facial做到窮course我就唔會再join

lm

腋下好黑有冇得搞邊到整得好？

我都唔知
之前脫過幾次
但係因為武肺
所以停咗幾個月
本來都見到D毛少咗細咗
但係依家就去番同之前一樣

各位有無同樣既問題🥺

講到唔脫看就已經冇人鍾意
我第一次hard sell到爆 好嬲好嬲

可以自己喺屋企做cps

係 煩到爆 已經諗住唔帶任何錢同卡上去

Cutis有冇人試過？見到6800用755nm全身好吸引

唔係永久

冇永久即係冇用。

我之前出去買cps自己喺屋企做，效果爭好遠，同埋嗰隻味唔同。 出面係咪好多水貨？定係假野嚟㗎？

做療程效果麻麻地，又賣得貴，寧願去aplus 或 WD

bikini cps搵大間小小嘅公司做好過啦，寧願俾貴少少。我以前去dermxx 做 ，依家去中環一間醫生主場做

留名

追完post 猶豫緊aplus定WD
主要想做underarm

[url]想問剩係underarm 幾錢part?[/url]

980

你而家做緊個間幾錢？

如果單一部位建議aplus

出面好多無良商人溝淡溝水㗎

唔怪得D女脫親西毛都出事啦

我都想知究竟係YANIS 問題定係因為武肺隔得耐無打

你打完之後有無甩毛
我講緊係成條毛甩出來果種

有無絲打去yanis 脫好耐都未得
但係去其他度就脫得好快

佢網又話永久保養既

可以係邊買到？係咪會甩皮？

有咩唔同呀？

A plus 係藍店？

男脫毛係咪貴幾倍

我都係咁，分哂啲部位脫(又試過去埋啲用808/810 nm啲呃人鋪頭脫)，呢家得返個全腹同全胸未脫，都已經用咗7萬4千去脫毛
呢個價可以去到aplus全身脫毛到4次

其實係咪冇激光修眉?
聽講近眼唔會做
但我又有frd做左
好confuse

我係你就下次就會試多一個先, 比較左覺得邊個好就Mark實佢

WD個vip係要一年消費夠萬五蚊呀早幾日上去簽約嗰陣見到份約寫住

Y記脫4年未清
A記脫10次以下清哂咁滯

我就諗住唯有咁，不過最快都下個月

想問下bikini位唔包I位同O位即係邊到？
上網睇左圖都唔係好明

有冇人脫過髮際線頭髮，做左五次都無咩效果，每次都痛到仆街

想脫 你係邊間脫？

可以同個治療師講留少少

再一問 有冇a+ cwb嘅絲係呢次開翻之後有遇過啡髮cool cool地個女仔幫大家打？

Lm想睇吓有冇絲去過cutis到做過脫毛😖
上面絲打提過嗰個6800全身plan原來係永久保養
窮j覺得好似幾抵玩咁但唔知佢嘅評價係點

A+ full bikini $2500
wd全身9800加3千full bikini 學生減500 有免息分期 有referral 每次對分250 超市coupon 計落wd會抵玩d 除非你唔想脫全身

要冇哂，你剃唔哂佢都會幫你剃

上facebook見到

宜家得300coupon啦

問咗係500啊

三月一號上去親自問過真係得300

我星期六whatsapp問係500 不過都聽過有改過做300 之後又變返500 你可以whatsapp再問下

有冇絲打喺aplus做過針清同aqua peel以外嘅facial?
想用咗脫毛送嗰2000蚊coupon佢
求推介

做過1064同vbeam
1064去印去斑 唔太痛 效果有

vbeam去紅

BTW ig 賣廣告好行既angelconcept 係絕世黑店
唔咨詢直接上床任佢魚肉 屌佢老母

aquapeel幾好

下 我仲諗住join白雪雪添

我脫full bikini 都有呢個問題

要習慣番個力度

諗緊要唔要3月A記full body 轉會
但係又要成15000蚊
好窮

如果join aplus full body但唔想佢搞我塊面係咪同佢講就得架？同埋15800 package係咪3月完啦

我啲毛勁粗一個毛孔會有兩三條毛嗰啲，本身都諗住一定要脫三四次先開始少毛，點知脫咗一次已經甩咗九成腋下啲毛，ovi位都開始一達達，依家下面好似鬼剃頭咁

大組合部位好抵玩
但早一兩年已經join哂bikini 手 腳

反而想知大家去a+嗰2000/2500 facial coupon會揀邊個facial做

早脫早享受
如果4年前我會知道自己期期都準時去但4年都未脫到一半既毛 幾平我都唔會join 哂錢又哂時間

Aplus 4+4？

有無人試過wd 按摩好唔好

有無話大約幾錢？要買幾多次

早排搵佢脫佢話死喇依家咁出名

都唔明白點解明明都係同一部機 （？）
但係Y 記可以脫得咁廢

真係好想知道有無脫Y 記脫完既成功例子

早排上去有睇過個價，冇記錯好似係$14xx/6次

聽講佢哋溝水

下年結婚諗住脫哂d毛佢唔洗煩
諗住今個月底前去join aplus
依家有無二人同行或者referral 優惠

脫毛溝咩水?

係咪同用plabeau一樣效果?

Facial 效果真係一般。
我買左plasonic facial唔係咁有效。唔值尼個價。
咁好送按摩

Tst，個個差唔多，話過後，有改善

我都覺，力度都唔夠Lumiere 強
d毛都係好L頑強

A plus underarm $980永久 真心平

我都想知道
可唔可以講多D

有冇人去過aplus做$980五選一脫毛
我見好似$980可以脫underarm仲要永久 好吸引

絲打係咪係aplus做緊underarm , 感覺如何
我見佢個優惠做到月尾 980永久真係幾吸引

新客入去做咪半價舊客加part做，貴到核爆舊客加part做收原價，然後得65折，係non-peak。原本簽咗加part，之後覺得貴，退款

做過a plus underarm
唔錯嘅 零sell 都幾細心
不過之前諗住脫underarm 同上唇就夠 點知好似上癮咁 依家join咗全身
你再考慮下啦 因為join咗幾part再join全身plan就好唔抵

我諗住佢依家做緊$980underarm好抵
平時underarm都要三千幾四千
你全新plan都係a plus? join左幾錢?

全身係wd $9800 (貪平
A plus全身好似係$15000

想問下如果正係脫手脫腳邊間抵啲同技術好

如果時光可以倒流 我一定唔會貪平果千幾蚊去WD好後悔 寧願A+分3part做

點解呢

可唔可以分享下點解
仲諗緊兩間揀邊個好

我都心大心細呢兩間 可唔可以分享吓啊

分享下啊，岩岩仲諗住book WD

因為WD唔包VIO, a+有包到?

覆錯，柒左

今日咁岩上aplus 個page 都見到好多嬲之後就搵到清算師個post, 睇完aplus 覆似係俾人搞，有人share 佢post 扮員工，再上save hk 出post，佢有話佢2019年已經block 左條友，不過澄清完好似無人理咁

呢篇其實都睇到A+似偏黃希望唔好再比人攻擊

唔關事純粹係d人真係好hea 就算你屌完佢過多一個月又變返原本咁

真心建議 如果個千幾蚊對你影響唔大 都係揀a+啦 原本我朋友話同我share coupon 我都同佢講唔好為左r果幾百蚊之後個2年受氣/比治療師hea打 最後朋友都係揀左a+ 聽返佢講個feedback都唔錯

Aplus 零sell 又可以指定治療師
WD去咁多次 次次唔同人
每次都裸體 擘大個西比唔同人睇
多數人hea 亂咁掃住打
同強度十分弱 打完等於無打
我bikini I位從來都無人打過
都無人跟進脫毛情況
「呢邊效果差咁d啵 仲有毛 幫你打大力d」
無呀！ 無呀！ 無呀！

而家仲要搞Vip 博你消費多二千
仲要人人要消費額都唔同
搞咁多花神 都無得指定治療師
利申：WD用家後悔中

有冇人聽過20beauty?見佢有個學生plan $388 十次雙腋
想試下

淨係十次？唔係永久保養？

係呀

十次未必完全清得曬喎... 如果你啲毛比較頑強嘅話
同埋又唔包永久 你之後如果生返又要重新俾錢再做過
學生價可以有多啲選擇 睇多幾間先決定可能會好啲

如果有mon po好心就改下 唔好龍門任你擺

WD: 治療師永遠是對的

好猶豫買唔買a+嘅全身
本身手腳同後背其實唔多毛唔脫都得
但係分part 買又好似會貴過脫全身咁

睇你係為左乜而脫要6-8次先清晒毛 清得黎都冬天 如果你只係想著泳衣咁建議修剪下/蜜蠟脫毛算
痛就真係痛既但我覺得打幾分鐘就完 忍一忍好快過
我自己覺得無毛之後無乜嘢改變 無野要重新習慣

咁去WD做全身係咪CWB好過TST?

依加應該差唔多

A+雖然會分3parts脫, 感覺要成日去脫, 但係佢真係脫得好乾淨,啲治療師又好鬼細心

有要用力少少 如果唔係好易失準

A plus做全身既話係咪full bikini黎
Book左聽日去做 好驚痛

想問去脫個陣d毛要剃到幾短？ i 位好難剃⋯

有少少鬚根for吸光就ok 應該1-2mm都夠
我之前係早3-4日用脫毛膏脫定 到時去到就啱啱好長度

Aplus有冇人有興趣一齊二人同行？
有mask15送

不要再說了

Mask15係咩呀

好似係peeling黎

會唔會屙到周圍都係？尤其屙到最尾個陣

A+ 2千幾嗰個係咪得8次？

多謝絲打想問你係買邊隻脫毛膏？

A+ 係8次 之後逐次加， 覺得WD抵啲😥

有冇人試過一間叫 Anova ，見到廣告$9500 永久全身脫

我係wd打開7-8度喎

岩岩今日book左

應該加埋差唔多因為八次之後比多10次就已經變咗永久保養

我考慮緊join full body

我諗住趕係3月前join 好似之後加價
Join既話一齊？

第一次上去？係咪已經幫你打

想問有無邊間打bikini少痛/無痛
我係Yanis全身 打bikini V位兩下我痛到叫停
但其他部分打高幾倍
求介紹 我成日水上運動 好怕I位既毛毛

我未上過去呀
只係今日book左下個月打第一次part one
應該今個月full哂 佢比既時間都係下個月
但一次過比哂都仲係舊價

今日上左a plus做$980永久保養underarm
感覺好好 無sell我 幫我打嗰個短髮姐姐都好好人

請問你book邊間呀 係咪fb直接預約埋

我想聽hairless bikini分享，如何
我見hairless bikini都分好多

龍門任佢搬，我之前都有分享過，所以真係少少錢去其他公司，vip政策有問過下
係全年滿15000就可以 但一定2021要有消費過
但尼個2021要消費個point好有問題
岩岩開反，點2021消費丫，代表谷你要依家買野

你依家做左幾多次？
我都陪個朋友上去聽，係幾ok，真係1516中
我都諗做full bikini唔做o位

想問下有冇啲有酸既body lotion推介
見台妹好鍾意paulas choice個款但香港買唔到

我睇到嘅point就係會唔會根本唔夠cash flow? 所以就求其搵啲藉口迫現有嘅客人消費

一開頭就無影櫈入啲再用力少少屙就OK (以我自己作準炸)

我都覺得係但咁ge 服務仲想有客脫毛公司主要都係要做好一樣野姐 就係脫毛 WD連呢樣都做唔好就係度sell果酸sell facial 你做得好就自然有客唔洗sell好似A+咁

個d垃圾治療師拖少幾次光WD都可以接多幾個客啦

可唔可以問下你係tst定係cwb個間做？

想問吓大家會買邊款剃刀剃面毛同肚位嘅毛？因為好驚用平時剃開腳個啲太利，會剃傷

係咪15800

睇啲絲打講，佢啲衛生真係麻麻地喎，咁重要嘅部位去啲乾淨企理嘅地方好啲

我諗3月份book都仲係

想睇佢收皮好撚耐 人血饅頭 賺撚到買樓

想問下第一次做完bikini位有d啡色一點點嘅疤係咪正常？已經打最低度數
係咪慢慢會退？

想join a+ 有冇話邊間分店好啲
Btw有冇絲打一齊夾2人同行

而家變曬A plus 天下
真係抵撚死WD
淨係識再收人錢
唔提升自己服務質素
見佢平日十二點 十二點半時間無人book
我成功book到十二點 問佢可唔可以比埋我12:30
屌我話要留位比其他客人
咁我只打到半身 又要再約啦
係唔係又叫搶左人地個位呀 WD?
食屎啦

初頭打左一次發現銅鑼灣鋪係新d 部機勁d
問佢可唔可以過銅鑼灣
又話要再消費多2000
我話你份約無寫啵 咁樣是旦講個價都得
佢話份約係無寫 但係要收 咁我話算啦咁
之後仲捉我入房質問我點解要過銅

Tst同cwb不嬲都會爭客 所以兩間嚟講cwb係幾好 有位會比你打全身 有反映會改善

想問如果脫買光學脫毛機會唔會抵啲，或者效果點？

我book左10/4 tst

香港都有

我就尖沙咀轉去觀塘, 完全冇任何行政費要收

想問下各位有無試過Laser pro呢間野
我係Facebook見到成日見到有優惠188 2個部位
睇啲留言啲人話又唔hard sell 啲人又幾nice甘
諗緊試唔試但係驚伏 未試過出去做激光脫毛
驚比人sell到high high甘

見到有幾款凝膠定乳液好

邊到有得買

我有響Yanis 打bikini
上次打到我一行毛有
一行毛無
我自己本身都考慮緊不如轉A+

就快WD 進化成為Yanis 翻版
初期唔錯
越來越差

官網有呀，果酸同水楊酸2隻都有

我就係不智的人

Mon左好耐post終於book左aplus underarm+full bikini

想問a plus full bikini 喺幾錢

原本$750，但今個月8折左$600一次
買4送4
8次後仲有就$200一次
額外做夠10次就永久保養

如果要脫埋o 位就$600一次
做夠4次就永久保養

睇完都唔知揀邊間好
兩間好似差唔多 但價錢差$6000
我又唔係有好多錢 但又想做全身永久

如果全身揀aplus定WD好啲呀？

恭喜你做左個正確ge選擇

A+會care個客點諗同感受囉 治療師唔好會再培訓囉(雖然fc唔到) 但你見都冇咩絲打話A+會拖光/book唔到

WD就永遠都係個客錯囉 治療師一定係專業過你地所以治療師唔會有問題咁囉 打撚左6-7次d毛都係一忽忽咁囉

唉越講越心酸

不過如果你好急想快d脫又唔夠錢ge 其實你都冇得揀都係要WD $9800(?)唔包I O屎忽

我係你會儲多陣錢先

後悔的過來人上

淨脫V唔脫I?!
咁咪好核突囉 想像唔到

WD效果好唔好呀？

WD有咩唔好呀？

兩間而家差$6000

有興趣

Aplus效果好唔好呀？

咁好似揀日aplus好啲

a plus 可唔可以開多d 時間啊
開埋星期日啦 個個走去join full body
book 又要等幾個月後

唔quote了 我淨係想問咁多位絲打有冇見過斑馬閪

係WD脫你哋有心理準備頭果大半年個閪係咁撚樣

我yanis 都係咁
diu 轉會A+ 算

即係佢每次既打法都一樣 每次受光既位置都一樣 就係空左個幾撻 所以無哂毛
只能夠話佢手勢每次都好平均

有冇人講下evrbeauty？

又或者佢拖得好勁 要做多兩年先至啱啱好可以cover晒所有位

脫埋o位都係頭4次600？

定係脫哂vio一次要600+600

脫曬VIO要600+600

Thx絲打 我都係join左underarm+full bikini 今日去左打第一次
雖然本身爬過文都知唔包o位 不過由第一次查詢到book到今日打果陣 都冇人主動同我講過full bikini唔包o位 亦都冇人同我提過打o位個額外收費
不過如果打埋o位要1200一次 再揀多次我都淨係做vi

以前kay會 但好似冇做了

因為我之前去有個Y字頭嘅女仔會幫我掀開打 但上次去嗰個短頭髮嘅女人就完全冇

我脫過六七次都係得H字頭果個同有另外一個會掀
其他都係是但打完出邊就算
所以依家I位都係好多毛下
之前都係覺得WD唔會似a+咁8次就入保養期同要分3 parts咁先join
真心希望佢唔會再差

下~係真唔係丫, 如果係咁我再認真考慮下join唔join Yanis?

因為佢真係唔包

認真...佢地hardsell 就無（可能我一邊打毛就一邊講話 因為我來你地呢度係我見到你地好唔hardsell, 我最討厭人地hardsell )

但係佢哋次次唔同人，流失率好高
同埋generally 打得hea
我今次V 位最尖端係甩超少
之後又甩到一D有一D 無

其實本身我買既時候
跟開我既美容師好好
我先買 但係買完佢就走咗

有冇人都係一脫毛就會敏感得好勁？
我係yanis脫，唔知係佢唔衛生定係咩😂總之敏感得好勁

不過脫完毛手腳都好乾，有冇咩lotion介紹？

真係麻麻哋地呀！！！！我極度懷疑佢啲嘢全部冇洗，呢啲私人部位真係唔好去😂😂😂

流失率呢樣嘢又係好鬼煩， 次次唔同人望自己比堅尼都好尷尬！ 所以我就鍾意一個跟， 不過我都試過佢哋打俾我話跟開我嘅治療師嗰日有事請假問， 我另一個得唔得， 我都話OK嘅。
So far A+ 啲女仔真係做得好鬼耐， 唔會次次都係新人未見過

有冇用開Aplus嘅絲打知會唔會做咗8次之後都未清哂？驚入咗保養期但又未清哂

利申考慮中

有冇人a plus 脫可以畫下脫full bikini係點㗎
我wd脫全身 依家隻手 腳 都係一達達

唔同人望bikini 唔係問題
重點係打得唔好
宜家唯有當Yanis 係保養

真係唔明點解會一達達？ 唯一可能就係佢哋格得好梳咁樣去打一下？

aplus打都係咁
好似係因為每次只有一部份既毛囊會受光所以先會咁?

姐係A+打6-7次都係咁？
咁未過咗打嘅次數啲毛都未甩晒？

我想問你V 位最前個位打完有無甩

每次去嗰度做都要打醒十二分精神，試過有次去做facial 就嚟瞓着嗰陣，跟住個顧問走入嚟就話Hello好耐冇見啦，係咁傾，阻住左我休息。跟住懶係friend咁喺度傾偈呢排煲緊咩劇啊，我一直都Hea住比反應，跟住到最尾直頭冇理佢，佢先死死地氣出返門口，臨走先講出重點就話而家仲做緊優惠有興趣嘅話再睇咁嘅樣。同埋每次做完療程都要簽翻名，跟住我直頭喺出面reception話簽完就走，費事俾機會佢捉我入顧問房係咁sell我

同埋好耐之前佢有送口罩套俾每一位顧客，跟住就話拎咗之後要同顧問影返張相要等佢哋擺上fb做樣，我心諗我先唔會俾個機會你喺度宣傳做騷，咁我就話唔想影，之後佢串串共就話都帶着口罩遮住個樣㗎啦有乜所謂

個顧問每次sell呢都仲要好似背書咁，一輪嘴咁背出嚟冇停頓，聽到都覺得煩

利申仲有一次療程就做完啦以後唔使再去
諗住想幫襯嘅就三思啦，同埋佢而家轉埋名一定係想洗底因為之前個名太臭

邊間

Dbp，依家改左名叫OX LUX

如果wd你哋有mon po嘅話唔該睇睇

有唔止一個人話你哋i位冇揭開打
你哋既然vio要另外收錢嘅話唔該你哋打返足

同埋黑衫consultant你哋嘅工作係對客，客人向你哋反映有問題，唔使即刻起哂剛嘅有冇拖光打漏亦都唔係你哋黑衫話，治療師同客先係最清楚
你哋係有做足做好嘅話，結果自然有眼睇

同埋與其搞啲咩vip花臣嘢，不如做好服務啦
vip plan係可以短期內幫你哋賺到cashflow, 但做得差自然會流失客
美容業好講口碑，你哋做得好、有服務有效果嘅話賺到嘅係口碑，而口碑先係可以為你哋帶來長期嘅收益
你估我哋做客嘅好鍾意成日試新嘢咩做得好嘅話我都唔會無啦啦轉鋪頭啦

希望你哋認真檢討吓

絲打有興趣可以搵我 係H記join左幾part做左幾次都冇穿冇爛冇burn到

因為我就冇呢個情況， 我係A+打架㗎。
係會有啲生得快啲，但係都幼左好多，唔會咁明顯斑馬囉

打光個頭有個框 但出光既範圍應該係細D (靠估)
例如成個頭有10mm 但出光既範圍得7mm直徑
咁佢就算畫哂線一格格咁打 每格都會有3mm既位置係無光打到 咪會造成D毛一忽脫左 一忽又無脫到咁囉
如果手勢差/打得hea/專登拖光 每格再格遠D 咪再多D位置係無光打到去囉
所以先會搞到D毛一忽忽
我自己就覺得 全身既毛有粗有幼都好 都係自己既身體 受唔受光係整體 係關你個人事 同一個部位既毛粗幼差唔多 唔會呢幾條毛打一次就脫哂 另外幾條毛就打十次都仲係好粗掛
所以我相信係打既人既手勢事

你解釋得好清楚啊！可能因為我比堅尼唔係特別旺盛，所以冇呢個情況。
最緊要都係治療師肯解釋清楚

19歲就join咗a plus$980 underarm
真係好抵

好唔開心 岩岩照鏡發現下顎位啲毛好長好黑
我平時脫毛前有照shave個個位 但諗返起wd kay走咗之後就冇人有幫我打埋下顎 頸好似都冇打
依家下顎啲毛長到好似男人

我想問下各位aplus 係咪比cash多⋯
問左cs 全身脫毛 分4次比係咪比cash
淨係full pay先收visa

俾eps都得

絲打，我都問緊CS詳情
我個人想用visa 多啲，以前用visa join過myoga package，但佢突然執咗，最後銀行俾返錢我，好好
我估無visa我都會用eps，起碼銀行有紀錄

即係過咗自己預約個時間就要到好耐？

都係aplus?

仲諗緊join aplus full body定係就咁underarm好 full body好貴

想問絲打們join aplus full body喺一次過俾曬定點 佢依家會送2000蚊facial 但驚唔驚佢執 或者做得唔好果啲 小妹第一次join 呢啲唔喺好識

我準時到 等左大半個鐘
問佢點解咁耐佢話上一個遲到

應該都係full晒Booking啦！ 不過佢哋勁喎！ 啱啱睇IG佢哋又話加多兩部新機

我未join啊，考慮緊用邊個方法
Visa好處係執笠嘅話，銀行大啲機會退款，而且有得做免費facial，唔好處係一次過俾
EPS/cash就執笠都無咁驚，可以逐次俾

我應該比較大機會逐次俾，如果佢做得唔好，我都唔洗繼續去嘛。而且$2000 facial coupon只可做正價，睇過個價目表其實都唔做得多，咁我寧願唔要coupon，當買個保險

絲打打過去問？我想join full body、觀塘
但返office 9至6，驚買咗先中伏

YannisBeuty都好差
有冇人試過約極都約唔到
每次去都要等半個鐘以上先有得打
一係入到去就藉口多多話太多人打唔晒咁多part

而家疫情下又有新措施 約咗時間都好都要早20分鐘打去登記 但係登記完都係冇得準時入 又去入去坐一個鐘

做唔晒咁多人又係咁r新客 打得又求其 每次打完都會紅同生啲粒粒

俾咁多絲打燒著咗，想呢2日趁月底前去book Aplus full body，但驚佢咁受歡迎，又出咗full body優惠，之後好難book。有無絲打可以分享吓book位如何？尤其觀塘店。

同埋你地做完part 1通常隔幾耐做part 2? 同埋係咪即場約下次上去？

Yes

我都有呢個煩惱啊絲打

上唇點差法啊 生暗瘡？

我覺得睇吓自己本身個body其他部分係咪多毛好似我咁手腳呢啲大部位都多毛就寧願full body

嘩佢啲Facial好貴

即係用cash分開4次比$3950？

我今日先上去問佢仲話觀塘店易book，尖沙咀店難book

係，或者eps都得。下面係佢俾我嘅message:

全身脫毛優惠，A-PLUS 脫毛優惠，$3950一次，做滿4次後就永久保養，總數$15800，全身永久脫毛，不限時段
條款及細則：
1.第1-8次療程需於6-8星期內完成，頭8次療程必須於兩年內完成
2.第9-12次療程必須相隔三個月
4.第13次療程開始，一年只進行兩次保養
5.客人需在療程進行最少三日前自行在家中剃毛，否則將每部位各收費$100剃毛費用（此收費不包括FULL BACK,NECK BACK,Anus ）
6.以免人體一次吸收太多激光，每次脫毛療程會分三PART進行
7.我們會逐次收費，頭4次會在PART1收費
如一次現金或EPS付清$15800,會送$2500 FACIAL正價療程COUPON(有效期4個月)，CREDIT CARD就$2000
PART 1 : FULL FACE , FULL ARM + FINGERS , UNDERARM
PART 2 : FULL FRONT BODY , FULL BACK , NECK BACK
PART 3 : FULL LEG + TOES , FULL BIKINI, BUTTOCKS , ANUS

FULL BODY收費:
會分4次付款,每次$3950 CASH 或 EPS
或一次付清$15800(CASH 或 EPS)會送$2500 FACIAL正價療程COUPON
或一次付清$15800(VISA)會送$2000 FACIAL正價療程COUPON
(FACIAL正價療程COUPON須4個月內完成)

但aplus咁出名應該唔會執笠掛？
我都擔心呢個問題，唔知好唔好一次過比晒

打得勁hea

打唔晒咁多真係好差
如果有幾part去脫一次咪要分幾次先打得晒咁多part
咁搞法咪10年都脫唔晒

成日凝住佢冇消毒個頭

唔會掛？見佢哋不斷擴張緊喎

絲打係full body?
我唔知啲女仔係點做到佢個條款，要8星期內上去做4次其實...

係兩年內做夠8次，頭8次每part要隔6-8星期要keep住做 （我認知係咁咋，唔知有冇錯）戴定頭盔

我估我地嘅理解有少少唔同，而我都幾肯定我呢個版本比較正確，因為問得好仔細，除非佢誤會咗我。希望你唔好介意🙏

以full body黎計，佢分part 1,2,3
而同part要分6-8個星期
例如1/4做第一次part 1
咁就要等到14-31/5先可以做第二次part 1
而1/4-14/5呢段時間就做part 2, 3，
因為你會想儘快搞掂。
所以我就係話，1/4-14/5係咪真係可以book到做4 part。

佢所講嘅「一次」=part 1+2+3，一次療程
而8次療程（即8x3=24 parts)要2年內做曬，我覺得好難...

咁即係絲打無跟佢建議6-8星期，會唔會擔心2年內做唔切？

Sor 絲打你啱，其實我地講緊同一樣嘢

因為第一次無經驗，佢又話31/3前先有呢個優惠，所以要儘快搞清楚，個cs俾我煩到話不如我搵同事直接同你電話傾不過好nice嘅

其實唔係我唔跟⋯係佢俾唔到個期我同埋之前唔開

嗚，都幾無奈，我就係擔心呢個情況

預期咁貴出去俾錢打，仲要每次去到都要白等，咁不如自己買部脫毛機喺屋企脫仲好

利申猶豫緊買唔買呢部好，有冇絲打身邊有朋友用和比吓建議，佢呢款有晒幾款頭可以打腋下比堅尼位，格價平好多至少平1000，唔使去官網買

唔好上當啊，佢哋就係最鍾意人身攻擊，講到你啲皮膚有幾差有幾多毛，最好就join plan 我哋脫毛最憎就係佢哋懶係friend咁，都唔想同佢地social嘥時間講嘢

同你諗法一樣

我本身都諗住用visa一次過俾, 好似又有得儲下積分又有facial coupon都幾好咁。不過去到俾錢嗰下, 我見佢哋唔係用平時啲銀行卡機, 而係用手機唔知咩app嚟過數, 驚咗一驚, 即刻轉返分4次俾。起碼中途間嘢執笠或者自己唔想再去都唔會total loss

之前停業問過佢話會延期咁計

我分享下我booking嘅經驗 睇下幫唔幫到大家

我自己上年大約4月左右join咗aplus full body 去tst做 我又唔覺得好似你哋講到咁難book 我都係收工時間去做嘅 (大約7點半左右去) 到而家為止我3part都做咗5次(如果唔係停業應該做到7次) 我嗰時book第一次係可以一次過book哂3part 所以我多數1至2星期內會做晒全身 然後等6至8星期做下一次

而booking我覺得而家多咗人做係難小小book 以前係每次做完都book到6星期後 而家就要8星期 但我覺得係合理嘅咁 始終我係book收工時間 如果book晏晝就應該book到6星期 同埋打咗5次啲毛已經幼咗好多 可以唔洗6星期咁密咁去 唔知係我個人吸光好定打得度數大 我做咗4次已經冇乜毛 even之前停業成3個月先打至下一次 都冇生返好似之前咁 只係多咗幼毛

同埋盡量唔好改期 我試過一改要改到2星期後 咁成個脫毛期又會長咗

所以2年內做8次係唔太難 只要自己數清楚啲booking 佢比你嘅期盡量唔好改就可以順利6至8星期做下一次

希望幫到各位絲打

我果時唔揀WD係因為聽人講Aplus 唔sell
Join 完打咁多次，佢真係一次都無sell我

有架 咪係你面前噴2下個頭囉 感覺係專登做比人睇

真係唔知佢哋係咪太多客都唔憂做, 我真係去咗咁多次都冇Sell過。我有做埋Facial嘅，都有俾意見但一定係好Nice舒服唔會覺得係hard sell。
不過觀塘都真係難book咗，我之前係度讚Pauline, 依家佢變咗紅牌阿姐, reception話多咗人指定要約佢所以我要就一就時間

我都有用coupon 做facial, 做Aqua peel佢話我面皮比較薄易紅定唔記得乜野，又見到少少血管絲（真），可以去做下唔知乜野，我話之後再睇下啦，佢就同我講其他野傾計咁 好放鬆舒服，不過我窮撚就無去做

絲打你考唔考慮注資比佢擴充觀塘，我咩治療師都無所謂但好難book放工

本身琴日約咗Pauline，但實在太多人，最後變咗其他治療師幫我

Same都係想要返Pauline幫我打

想問A plus 尖沙嘴有邊個治療師推薦

冇計呀，我都係就佢時間。好彩我平日下晝都去到嘅

Aplus full bikini 而家買4送4 好似幾抵
想問下脫緊full bikini 嘅絲打脫咗幾多次先脫得完
定係去WD join 永久package好啲

想問有join脫毛plan嘅大家
用咩lotion

我啱啱脫咗一次part 2，有個新女仔a字頭嘅，佢話係銅鑼灣調左過去，唔知係咪就係之前啲絲打成日搵好cool嗰個女仔呢？因為佢個樣都cool 㗎，但係講多幾句就幾好傾嘅。我覺得好細心喎

同埋大家係咪脫毛期間都無去做spa

想book aplus 觀塘full body！
請問係咪有二人同行優惠？有無絲打一齊join

我最後決定join full body分四期比 冇咁肉赤

Aplus放工時間好難book
第一次Part 1已經隔咗六星期，但都未做到Part 3

無野了 我wts佢問原來二人同行淨係送mask 仲以為會平啲

都係H記打 full bikini 個人覺得少痛 可能我驚痛

唔算好sell呢樣野係真既 你拒絕一兩次就唔再sell咁 so far打左兩次都唔錯

個人覺得打完去廁所冇咩唔方面 一樣咁去

尋日打咗去aplus 想試佢哋$980 個優惠
但佢話booking system 故障 遲啲先覆我
今日仲未有call back
我應該繼續等 定係打多次

決定咗要做a plus全身，不過本身塊臉皮膚薄，好驚敏感，大家有冇試過打塊臉有敏感情況

想問下各位，係aplus 脫果陣佢有冇開凍風比你？

我係脫underarm + full bikini, 頭兩次都有開比我，之後再去就冇開，問佢佢話唔開個效果好d, 仲話好小客要求開，你地係咪個個都咁忍到

Ps. Tst果間，已經脫左5次，暫時underarm 冇左9成
Bikini 有一執仔仲係好旺盛不過d毛相對幼左

下 點解會無開 :(
我Y 記都有

頭兩次係自動會開，之後幾次就無意識開凍風比我
佢好似都唔係好想開咁
後尾去脫都冇叫佢開，不過忍得好撚辛苦
你地有冇要求叫開架？

$750 1次 買4次送4次 之後就$200 1次

我反而頭2次無，仲以為冷凍劑就係
第三次有開，落過兩次地獄後覺得只係微痛
不過part 3最好脫完可以秒速返屋企，唔想係街r袋咁

我記得新機先要開好嘈嘅凍風？
舊機好似冇（轉左新機好耐唔太記得）

上個月問600蚊一次

我上星期問都係$600一次

我有買呀，用咗一年幾，有少少後悔其實唔會啲毛完全冇晒
尤其係啲毛比較粗嘅位
所以我最後上個月都係join左a記Full body
腋下脫左一次已經甩咗差唔多八成，好後悔浪費咗一筆錢買部機返嚟

我都有問過治療師
好似話係部機唔一樣
有啲凍風吹住好似冇咁痛
我做頭兩次都係用冇風就痛啲
第三次做有凍風真係覺得好幸福
效果嘅話其實差唔多

佢同我講3月book 4月做都可以幫你keep$600優惠 但係之後嘅就唔清楚係咪收返原價$750

佢講緊嘅應該係另外加嘅凍風機， 唔係冷凍呀。兩樣嘢嚟㗎

我其實就已經冇開風機㗎啦，因為啲毛已經好幼， 所以就唔係好痛囉

係

想問下開風機係新機先有？定係舊機GentleLASE Pro都有呀？

係呀係呀，我講既係另外有條喉好嘈果隻凍風機
不過我未試過冷凍果款，果隻係咩機？

新機係一定用風機㗎嘛， candela 就係用冷凍再加風機，所以嗰時咪俾啲對頭公司話佢哋唔用足冷凍囉，但係啲姐姐有解釋係因為就算用冷凍啲客人都覺得痛，佢哋先至再加風機。之後如果啲毛去到好幼，唔係咁痛就可以唔使加風機，效果會再好啲就好似上面嘅絲打所講

唔係喎，如果要揸住條喉嘅就係用冷凍再加風機

我都諗緊啊 脫咗好似衛生啲 嚟m嘅時候冇咁焗 但好怕痛同埋好怕羞

唔知幾時會再$600 但我覺得脫8次好似未必脫得曬 所以好似wd抵啲 有永久保養
我講漏咗啊 係$750一次不過而家做緊8折 好似計埋同$600差唔多

上星期打左第一次underarm同full bikini 覺得underarm仲痛過bikini
Bikini佢會開冷風機俾你真係唔算痛
至於怕醜 其實啲治療師真係睇慣睇熟 只要你唔尷就冇人尷 唔洗咁care

無知一問 打underarm同打bikini唔係都係用同一個機打㗎咩？咁點解打bikini先有凍風機嘅
Btw 絲打喺邊間打啊

請問wd 係邊間？佢幾錢呀？

wiish derma 啊 我見都有唔少人推薦
我上個用問過價係$3680 永久保養

今日要決定join aplus 分part定full body啦
我未脫過毛，想問吓join咗full body嘅絲打，
一次打幾part會唔會好痛？
好驚打全面，會有損害/不能逆轉嘅問題

心急人上

而家a plus有2部機 有無得揀用新機定舊機架?

臉 我諗可以淨係打眉中間 upper lips

有㗎不過book嘅時候要講定, 如果唔係去到就要等部機

係咪thunder同755?
邊隻好啲架？

我都book 咗下星期做full body
本身塊面皮膚唔係好
我都好擔心打塊面會有事
我而家都15 16緊

但我額頭、cheek都多毛，唔知一次過全面打會唔會危險

絲打book咗，或者可以去之前再考慮，
應該可以去到同佢講話唔打面？
之前好似有絲打話ok
不過咁可能覺得蝕左，
點解當時唔join parts嘅?

咁你同佢講 第一次想試打額頭先
或者打最細度數先

我係諗住打眉間同upper lips先

Aplus啊 應該係同一部機打 冷風係另一支額外既槍黎 我feel到打bikini既時候係一邊用機打一邊用支冷風槍射住打緊果個位 而underarm就冇開果支槍 同埋度數會較高啲 所以痛過bikini

想問下打o位係咩感覺好似好奇怪咁

想知邊部好D 同埋邊部痛D
想打bikini

Oh 即是join full body，但第一次打part 1 都唔一定要full face? 之前無咁諗過添！

睇左留言想係Aplus脫bikini 問佢價錢佢話要2年脫到八次 之後200蚊補打一次 補夠十次就可以upgrade做永久保養 想問係咪其他絲打都係咁？
佢明碼實價每次比600好清晰但睇完唔係咁肯定

我問左佢哋都係咁樣覆我呀

我都係

我冇打o位 full bikini淨係包vi架咋 o位要另外加錢打

之前join 過淨underarm ($980)
有能力可以做full body就join啦～
其實面對我嚟講只打upper lip都可以

好似比人用熱水柱射屎眼咁

有冇絲打想一齊join 觀塘 Aplus full body
Tg

入黎諗住睇大家平時點脫毛，點知全部都講出去搵人脫

哇 不了 睇到都覺得熱

我諗都係佢要比位新客吸客，你去邊間

第一次去 要比錢嘛
之前有人話保養會難book啲 就係咁解
雖然我無遇過

應該係第一次去易book啲
頭先第一次上去脫完part 1
想約part 2放工時間已經約到去4月尾幾日
仲諗住快啲打添

係咪觀塘呀?

唔怪得要等到4月尾 佢黎緊放5日假
真係唔憂做 未見過美容院放咁多假

佢地係咪放星期日同紅日？

尖沙咀呀

觀塘啊

Yes 我第一次聽話佢地星期日唔開都幾驚訝
所以啲客咪塞住曬平日放工、星期六

永久

係所有紅日都唔開啊
其他美容院都話有d 紅日會開 aplus真係好難book

我book咗觀塘呀. 3月book, 都4月過埋easter先有位. 不過我係6點後嘅. 希望part 2容易book

咁最後你有冇join呀？

有啊，book咗19/4觀塘，有啲緊張

我都book左19/4放工時間去脫第一次

我都book左呢日 我都係第一次去

可能你會好啲 我要七點後仲少選擇。。。

見佢哋又真係好鬼多客嘅！所以都預咗真係勁爆Booking。不過啱啱約下一次又容易左，因為佢哋話嚟緊四月佢哋會再多兩部新機，即刻多咗啲位，要約嘅絲打就快手！

明啲治療師要放假，但唔明點解唔開多少少時間，清咁啲客

唔記得打完毛 用熱水沖涼 索身嗰陣又好大力搞到咁

快啲查返多啲保濕cream啦

多兩部有咩用 開多幾日實際d
因為我得紅日放假

FB 見到A plus改咗full body 10800
4+4

之後脫夠18次就每年免費保養2 次

唔識計數, 係咪着數左? 不過早脫早享受，都冇得睇返轉頭

呢個好似彈性大D

咁係仲抵過之前full body 15800?

屌
我岩岩新join full body 同我玩d 咁既野

呢個計落好似真係平咗八次之後就算做哂上面啲位加埋都係收$600咋喎 做多四次都係$2400 點都平過$15800
之前又話四月會加到去萬八

屌 之前10800個plan第9次開始貴好多囉

上個月Join咗full body先出依個優惠
覺得新優惠抵啲⋯
但佢一出新優惠，一定又難book時間⋯

四月加價加咗喺邊度？

差唔多 如果你最後所有parts 都需要做保養
新呢個應該貴少少
不過勝在可以唔需要俾咁多住

屌好嬲 但又join 左full body 可以點
本身又難book 依家又咁樣 我對aplus好失望囉

10800+600*10 =16800

你要每part 做多10次先係等於任脫

我book 咗未做唔知可唔可以轉😂😂😂

我都喺book 咗未做 唔知可唔可以轉呢始終窮學生唔使俾咁多

唔係喎係要做多10次即係6000喎

但係有啲位未必要做多十次先冇哂毛起碼可以揀想邊啲位先俾錢

佢條款有啲唔同
15800可以6星期打
但都要有位book到打先得㗎
有咩理由話加價反而優惠咗失望

啱啊 今次重開就係因為見佢話4月加價先join full body,點知竟然平咗

我今日上多去一次，就已經完成咗第一次嘅part1+2+3,又比咗第一次錢(3千幾蚊)，冇得轉plan仲係學生

我轉到

你book左未做所以轉到？我都想轉呀

我一陣去第一次唔知可唔可以轉

我想問下, 依家每part係咪都原本脫毛機+外置風機咁打? 太怕痛啦我 另外, 想知打完面/身, 係咪會幫你搽返cream㗎? 定打完就立刻走?

絲打有冇去到 我都有啲心動想試

咁係扒喺度？洗唔洗gut高patpat

我想同咁多位絲打分享一下啱啱係WD發生嘅事，因為我本身喺銅鑼灣附近做嘢所以都慣咗係lunch time過嚟脫毛。

咁我比原定時間早幾分鐘到，前台叫我入去梳化度等一等坐一陣，點知我一坐就坐咗半個鐘。打工仔嘅lunch time都係得一個鐘啫，咁我就出返去諗住問咩事啦，一出去就見到成排人排排坐傾計。見到我出嚟問先至話因為部機要換gas(?)，我提出改時間，點知除左今日4點之後下星期都full，然後經理就話如果我趕時間可以選擇打少啲。

我聽到真係嬲咗，成半個鐘你都冇諗過搵人入嚟同我講聲:”唔好意思啊因為xxx所以可能要等多xx分鐘”。

最後因為佢地都冇合適嘅時間俾到我，我唯有照打。

但都想讚一讚今日幫我打個位治療師係細心嘅，又禮貌又幾溫柔，我俾99分

只係覺得個安排有啲差囉，唔係咁好受。好似我啲時間唔值錢咁，係度9等。難怪前幾頁都有幾位絲打話WD差左。

WD可唔可以生性d

屌
啱啱脫完

我岩岩都轉到

係咪老啲個個？

其實a plus係唔係存心想做低WD?
點解可以越做越平架
明明又話4月份加價
一萬蚊認真打唔Sell 我覺得好唔錯
好後悔當初心急join 左WD

有冇絲打join過D記個止汗療程？work唔work㗎?

我臨脫都轉到

但係我啱啱問佢哋嘅時候第九次收費個價錢同Facebook唔同...

點唔同？

佢哋寫比我之後嘅每次收費係250

唔係100？
媽呀....好亂

手腳250
Bikini 200
Face或其他100

如果永久保養唔使分18次嘅話佢係加咗價㗎，最新Facebook寫要$17800，但係如果唔係所有部位都要脫，$10800就真係好鬼抵吊

完全無用 仲要勁痛
枝棒勁熱 不停辣落underarm
做咗8次定9次 都冇改善
汗咪又係一樣照出

佢覆返我話講錯 全部都係100

我見過一個咋 短頭髮

佢好似每次個條款係有唔同？？？我淨係見到最新呢個就一年只可以脫兩次，舊嗰啲就好似一年可以脫三次

舊15800 都係一年兩次

總之WD永遠冇錯

佢地係咁sell
3萬幾4萬 12次

+6000 先係永久
好爭扎

有冇人知道係每part夠18次就永久定要全身18次先係

好崩潰。。。琴日先full pay哂15800
今日出個仲抵既plan...
又話加價先趕住3月去脫

等我都睇返我係一年兩次定三次先

嘩超級貴喎!

agger 佢哋好興做脫毛果時就sell cps
做cps果時就sell止汗
已經知道曬佢哋d技倆

不過果時我係自己話要買止汗
因為自己真係有呢個問題
點知完全無用
如果真係解決到個問題 貴同痛都算
可惜又痛又貴仲要無用果下先至激氣

係呀 勁奇怪 上網睇完全無人分享過
好彩你果次無帶信用卡上去
佢下次再sell你直接同佢講我朋友做完完全冇用我係唔會買呀
講真 呢間嘢最有效真係得脫毛
除咗脫毛其他療程一輪唔需要考慮

厚搽左幾次aloe gel
今日冇事了

WD求你生性啲
聽下顧客嘅聲音

見到beau___個cooling同機過左期

我之前做過underarm
5次 都仲有10幾條剩
可以肯定係少左同幼左既

係喎 你問得岩呀

我underarm應該脫咗差唔多十次，仲有幾條死剩種
我係細個唔識嘢做過十幾次彩光，做完之後underarm同bikini同冇做過冇乜分別搞到要喺出面再join過
手手腳腳反而效果算好而家成身其實主要都係得返啲唔覺眼嘅幼毛
所以先諗緊再join全身plan係咪太奢侈

想問吓絲你搽嘅aloe gel 係邊度買或者咩牌子？因為我試過買個啲好平二十蚊一樽，但搽完好似冇乜用咁。感謝分享

想知大家underarm 手腳 同Bikini脫幾次先脫得清
Join咗aplus 15800全身個plan 仲未去打
諗緊轉唔轉4+4嗰個新plan好 唔該晒

我轉咗，如果你無需要全身脫或者有join過局部脫其實10800係抵啲

我係tst都試過早到左10分鐘左右 去左梳化到坐住等 點知一等就等左半個鐘
見住啲人出出入入間房都未到自己

過期會點

我就係用你嗰隻廿幾蚊綠色一大arn嗰啲

我都唔知 所以上黎問下

就算你8次之後淨係脫underarm 手腳 bikini都平過15800啦
full front body果啲個人覺得脫唔脫都係咁
因為本身啲毛已經幼
我脫左7次都睇唔到有咩分別

至於其他位 打完8次之後唔會脫得清
點都會有幾條幼毛賴死係度
但如果你唔介意果幾條毛都ok既
因為驟眼睇其實都冇毛

下 3月先join左做15800 比左1次錢 依加又平咁多 玩野咩

依家做得一次 佢話已經book到就6月
仲要分開3part咁約
勁擔心點兩年做24次

呢個問題我之前都有問過大家...
覺得都係不外乎自己計好曬數，同睇運數約唔約到。
而家出10800新plan，我擔心更加難約。有種感覺好似收咗你錢，但焗你洗濕咗個頭無得退咁。

我未睇10800詳情，但如果4+4個時間條款彈性啲，都係價錢以外嘅一大賣點

時間條款一樣

點解book到咁後
絲打係約放工時段？

因為你book返工時段？

有時有啲位明明仲有條毛都照打
返到去發現啲毛孔會閉塞。。。。

其實我都明白可能佢哋預計唔到幾時會冇晒gas，但係我覺得同個客講聲都唔係好難啫。
換轉個客遲到半個鐘，公司角度都會叫個客轉過其他時間啊。

而且我覺得最嬲嘅點係，佢哋亦都唔係忙到冇時間同個客交代，我出去嘅時候佢哋係成排人坐晒喺度傾偈，所以我先谷住啖氣。

好彩嘅係治療師都細心，做咗幾次都明顯見到啲毛毛係少左。

希望下次去嘅時候安排可以好啲啦...

係咪Aplus?

有興趣呀

唔知絲打有冇毛毛倒生嘅情況出現
有冇磨砂嘅products推薦？？

好後悔之前係Musxx脫腳
淨係大腿小腿要皮幾野仲要兩年 脫左10幾次都仲有好多毛 啲毛仲倒生哂

疑似深藍..請絲打自行判斷

之前出咗聲明澄清返！

我係舊10000 plan 係250

唔知係咪因為假期比一般美容院多福利算好
啲美容師真係比出面好多美容院好
每次去做都好驚訝佢哋唔sell

係呀 本身約第一次上去咁快
天真咁以為都應該bk得到
點知個日話系統更新未bk到 完假期先bk得
如果佢part part都隔勁遠先bk到
我真係唔識計條數

貴勁多

咁我都問吓可唔可以轉先 唔該絲打

唔該絲打

問

凈係脫過垃圾彩光lm

少少想join a+全身 但係咁難book會唔會2年做唔曬頭8次？

我通常book下就時間 就唔難

10800脫完8次之後要加錢先可以再脫
17800俾完一次就永久脫 唔洗再加錢

各位絲打，想問淨脫 underarm同全腳，邊間比較好?
想搵間平平地又安全

Hairfade beauty $2888十個部位 755機真係好吸引 但冇人review過好怕伏

咁平 唔sell爆你本都回唔到

真係太平嗰啲， 中伏機會甚高

即係比17800可以永久任脫？之前比人水咗脫808 手腳加underarm加埋洗18000最後都係脫唔乾淨

喂唔好咁懶啦
咁圖片咪有得睇囉

Underarm
全手 + 手趾
全腳 + 腳趾
Full Bikini + Pat Pat + O位
Full Front Body
Full Back
Full Face

感激

新手入，想問呢啲部位加埋係咪已經等於全身
個分別只係10800包8次，15800包無限限

謝謝絲打

我之前有做過underarm同upper lip 我覺得8次已經脫得7788
10800個個好似抵啲 之後每次一個部位$100可以根據脫毛情況再決定脫咩部位 都唔錯

想知大家aplus 係咪都轉晒打新plan？ 有啲擔心10800plan會唔會鳩打 唔係佢之後點賺第9次或以後既收費？
反而15800佢收足晒錢反而會認真啲打等你快啲脫完唔使再上去用佢啲機

聽日第一次上去仲未諗好轉唔轉plan好

其實上年6,7月都有依個plan
我7月join 到依家都做左4次
冇hea打 d毛已經唔點生

做完臉部脫毛
但日日戴口罩
會唔會摩擦到塊臉有黑印
好驚

O位剃唔到啊
I位都仲可以

其實aplus次次都好認真打 仲0 sell
本身淨係join 左underarm而家好想join埋10800plan

唔正常 快啲睇醫生

我試過幾次 皮膚太敏感 而家打完會食抗敏感藥

我打完個幾個鐘頭會
但之後會退返
不過剩係打咗一次手 未知其他地方點

宜家有喺b記同H記做，真係差好遠
b記部機真係...
我諗b記係咁搵KOL(最近搵埋韓國衫網店店主)係想水d未脫過既妹妹黎做

過左2個鐘，退得7788了

唔係呀！ 遲咗一個半鐘咁誇張

咁正常啦我都係

真心想討論Anova依間野 有冇人有咩高見
我比佢嘅價錢同可以一次過脫晒依兩樣野吸引
但又見到冇咩人討論過佢

想問你淨打underarm個plan係幾錢

A plus 係咪冇左4+4八折個plan同$980腋下永久保養?

自己用家用果酸已經得， a plus 買mask 15 都係幾舊水， 有排用。呢啲真係唔使出去做療程㗎！又或者自己買套CP S都可以做到

$980長做咗幾年啦！最穩陣自己WhatsApp問吓佢

咁如果係出面做過underarm
但其他都要脫
咁其實係咪15800抵啲呢？

依家無咗15800 plan
10800 個plan 仲適合你啦

我之前book左15800個個 但未去做
我諗緊轉唔轉好

我諗真係睇你個人情況同需要
如果想脫到全身冇哂毛嘅話bikini位一定要加錢先，八次實脫唔乾淨
手腳front back body呢類就應該要睇本身算唔算多毛
假如剩係得bikini需要做多幾次/手手腳腳做多一兩次就得，就應該10800比較抵

好難抉擇
我係好多毛 但就唔算粗
所以做8次唔知搞唔搞得掂

想問大家知唔知full body 一次分3 part做
3 part 既間隔時間係幾耐
join 左 a + $10800
但下年7月去第到讀書好驚做唔哂8次

如果你仲係學生， 可以就到時間嘅話晏晝去， 其實真係唔難book嘅。放工星期六就真係難好多。

印象中大家通常都係話bikini位嘅毛毛先比較頑強？應該搏得過掛
兩個plan差5000蚊，都叫夠你用優惠價做全身再做多8次

用優惠價之後再做而做到永久保養要10次
總共應該要6000蚊
係咪咁計呀？

係啊，如果想所有位置都做到有永久保養咪15800抵啲
唔執著呢點嘅話就大機會10800仲抵

好難抉擇

咦咁其實佢新永久plan 17800真係唔太抵做
10800+6000仲平啲

但我之前已經book左15800個個plan

我知啊，單純覆覆下先發現新plan有啲搵笨
BTW我有問佢哋個優惠價有冇限幾多年之內先可以用，但佢哋避開冇覆我

咁你而家諗住揀邊個呀？

我已經喺出面做咗bikini同underarm喇，其他剩低嘅位又都係幼毛為主，所以會揀10800
本身剩係留意到15800 plan嗰期就覺得再join全身有啲奢侈而家見萬零蚊可以搞掂都係忍唔住去book

咁10800岩晒你
我係出面做左underarm
可能都join返15800個個

有無人知道多D關於Anova
見今個post有人討論下 但好似實際無人做咁
$9500 全身包ivo 真係好撚抵 但怕中伏

想問如果脫面毛 有咩位唔打得
係咪淨係得眼皮附近唔打得

我提過下
不過好似真係冇人去打過
所以我都冇去join

包

會幫你搽番cream

你試吓問佢朋友係會員，介紹你嚟買得唔得呀？ 如果係我咪俾個會員號碼你囉

我之前Yanis 本身有join full bikini 同underarm
已經立刻轉會

多謝你呀絲打 佢岩岩覆左我呀

A+ tst 係咪好難book 得平日放工時間同星期六去到紅日好似唔開？
搞到唔敢join

想問各位絲打 如果打8次 啲毛可以清到幾多成

我會放al平日做 紅日唔開星期日唔開

每次做完即刻book下一次就會book到 我都係收工去做 除咗停業之外 其他時間keep住每6-8星期做到

10800 4+4 抵定 17xxx full body 抵啲

係a+ fb見有人話係藍店
有冇人知咩事
本身條女諗住join

岩岩join左aplus
Book左19號去打 好緊張

其實拒絕一句好簡單
次次本住我大把時間同佢玩既心態 遇到sell都話唔洗 考慮下先 不斷loop就得

Underarm 咁細位置真係幾分鐘就搞掂㗎啦, 每邊都係打10幾下咋嘛

我都睇到 但呢度d人好似選擇性失明咁 當睇唔到

#349 講咗
自己唔追post 就話人選擇性失明 你選擇性失聰 ？

有無考慮過做waxing
我依家有脫全面、腳同brazilian 覺得做完真係白滑左，毛都幼左

唔該哂絲打
Google淨係搵到化妝師係黃先問

真係抵到好吸引 但又怕係唔知啲咩公司搞著自己就煩好予盾呀屌

包呀

+1 我都想知
Vi位應該棟高腳打
但o位要趴喺到定點

用少少分析就睇得出嗰條友係特登玩嘢㗎啦, 擺到明係假account, 裏面一個朋友都冇, 分享自己舖頭啲嘢黎托咩. 不外乎都係同行眼紅攻擊嗰啲啦

Underarm打2,3分鐘好正常 得咁細個位

打vi你腳板對腳板咁青蛙腳咁打
o係趴喺度打

想問係咪每次都可以即刻book哂part1,2,3

好的 謝謝
咁你每次part1,2,3係咪都可以book到係一兩星期內做哂？

係啊 但我通常都係book中午/下晝嗰啲時間 所以會易啲book到

啱啱喺a+做左第一次underarm同lower leg
唔算好痛 只係某啲位feel到拮拮地
由入去到走過程30分鐘左右
個治療師都好nice (TST S字頭）
做lower leg feel到佢某啲位置有幫我打多幾下
感覺都幾ok
下星期做埋full bikini，雖然知佢地見慣，但都有啲緊張

Btw隻腳有啲毛孔閉塞，治療師叫我揸啲酸，請問大家有無咩推薦呀

其實full bikini 做完 會唔會有啲咩唔舒服 自己試過脫I V 好似會多左白帶 有冇做過full bikini 絲可以分享下

唔該絲打 我自己本身無乜毛 想淨係打full bikini
追完post 好似join aplus 最化算

d 毛仲係度即係點？打完d 毛係唔會即刻甩晒架

我用neostrata lotion plus 揸手腳

因為我見到我隻手有啲地方有毛 有啲地方無
所以我以為佢打完啲毛係會無咗 原來唔會即刻甩㗎
咁請問點先知佢係咪每個地方都打晒無漏？

學生想脫全身有咩推介想平啲但又驚俾人sell

正常係打完一星期到會甩，但都唔係第一次就全部甩晒，你預一次甩到20%已經好好，所以先要打咁多次囉。
至於有冇打漏就我都唔知 蒙著眼又睇唔到，真係憑感覺架咋。

咁真係唔知有無打漏 又唔知佢部機打一下個範圍幾大

下次打之前可以留意下機頭
通常係直徑2cm 左右（利申唔係 aplus 打

我都想知

岩岩係萬寧買左$250左右

Devon全身脫毛plan 4年買唔買得過
本身想轉會買hairless全手全背

總之有限年期嘅就係唔抵

我揀咗10800 因為我淨係主力脱underarm小腿下臂bikini
如果淨整underarm 小腿bikini 已經貴過10800

睇你咩需要啦
我毛孩黎 連背脊呀 front body都勁多毛
不過join嗰時萬五

我都想試

脱咗一次full bikini 但毛孔位生咗粒粒 好似暗瘡咁 應該查啲乜嘢

有冇人打完頭幾次o位之後anus就冇再生毛
我頭幾次去果陣都正常打
但呢兩次個治療師話我anus一條毛都冇唔幫我打
但其他位就正常生長（我算係多毛）
好奇怪

有無邊隻介紹未做激光前用蠟紙脫小腿，搞到有啲毛囊閉塞

Cps 好多地方有得買不過有啲絲打就話有啲好衰會溝淡咗。
Mask 15 我朋友就有用緊佢因為都有毛囊閉塞問題， 佢就話唔好諗住用一次就好明顯效果，佢個個星期用用咗兩三個月就明顯好咗啲

想問下mask 15 幾錢呀因為我都有毛囊角化問題

毛囊角化係咪啲皮膚好似起雞皮咁？

有條毛巾